Protokoll N:69 peale sest 18en Aprilli k.p.s.a. sai Borby küla Dom Stuase koha peremees ette kutsutud,ja temale Sia wigaseks löömise asi ette pantud,aga tema ütles mina sest ei tea ühtigi,see wõib olle et Siga on minu õue peal wiga saanud,aga mina olen oma pererahwa läbi küssinud,aga keik ütlewad,et ei ole kiski siga löönud.
Kohus mõistis nenda nagu selle üle selged tunnistust ei ole kes Sia on wigaseks löönud aga et see Dom Stuase õues on sündinud,siis peawad nemad kahjo pooleks kandma Siga oli 2.Rubla wärt olnud,selle järel maksis Dom Stuase peremees Smeedsile 1 Rubla kellega nemad ka rahule jäiwad.
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja L.Alström +++,A.Lindström +++,H.Alberg +++
